［突發］ 雷射槍廣告出咗，展示了極大威力

極危險，以下內容可能引致不適，慎入

推

Push

個動畫整出嚟幾靚 支持